[民意調查] 聽日有幾多人願意準時兩點鐘到維園集合？

你無睇錯，民陣記者會講左係兩點開始集合呀，三點係大概既起步時間我見好多文宣圖都只提到3點，而大家都知香港人習慣遲到

為左分流疏導交通同集中最大人數比民陣點人頭，而家誠懇呼籲得閒兼唔怕凍既各位提早/準時2點到維園中央草坪附近

就算唔得都請盡量3點前準時到達一齊起行，預期聽日交通都會塞，大家都要預時間提早出門有事遲到唔緊要，最緊要人要到

抗爭就半年啦，大家係咪仲毋忘初心？

我會盡量提早/準時到，有事遲到都照黎
下次再出黎接力

另外強烈建議大家聽日至少去程可以考慮策略性搭黨鐵，如果唔係根本無可能同一時間聚集到最大人數

巴士站排曬長龍塞住人流係無咩意思，全港巴士同一時間出動都好難短時間內運到幾十萬人去港島。疏導交通同分流真係好重要，上次尖沙咀遊行如果有更多人願意搭黨鐵，相信唔止數到38萬人

Me!!!!!

準時呀仆街

盡力宣傳過就好，遊行人數多多益善，但唔洗執著一定要有幾多人出黎，只差你一個

各位係所有小學、中學、大學、同事、家族既所有whatsapp tg group呼籲左未呀？6月9 6月16 8月18出過嚟嘅人，聽日都要出嚟，大家今日喺所有Wtsapp group tg group呼籲人出去。

你同學Whatsapp Group有20人，同事Wtsapp group 10人，家族Group有10人，呢度都40人，如果當中有20人因為你而出嚟，再因為呢個呼籲叫多20人，再因為呢個呼籲再叫多20人....經過好多重之後，就有機會再有200萬人出嚟。

如果你相信有蝴蝶效應的話，你就係隻蝴蝶，呢一切會發生。前提係你必須要盡快做，同埋言出必行，聽日維園見。

我淨係希望大家唔好希慎插入
炮台山行過去好嗎

大家睇完可唔可以幫手推下提醒大家盡量準時

128見

不了 星期日當然要休息一下

休你老母咩，周同學死咗一個月，你仲記唔記得呀

準時

民陣聽日應該都有悼念活動大家唔可以忘記

12月8 維園見

唔該巴打，麻煩大家睇完幫手推下

和理非有用
出了

Push

自推

又要辛苦巴打幫推

128

推

早到係基本

唔會準時 會早到

好似818咁記得起步前一個鐘中央草坪已經半滿

PUSH

辛咩苦一齊推爆佢

冇問題

早到啊

me

push

認同 要集夠百萬人 黨鐵都係要用
不過一次好啦

好靚

R

平時可以繼續玩閘大大、綠卡、搭巴士、跳閘

我會去定銅鑼灣附近幫襯啲黃店食個晏先

128 維園見

兩點見

社運人士遲到.jpg

Puah

其實D人係因為要睇下多唔多人

Piah

[結果] 128 向全世界講 新口號 (二零年 真普選)

文宣寫3點？

文宣寫既3點係起步時間，2點係集合時間

Ok 聽日見

放心
聽日中午係附近幫襯完黃店就黎

推行動post

聽日點人數地方係邊到

Oush

到

Posh

Piih

就係見大家都當3點先到先驚又塞住左人龍，聽日見

Oish

Ouah

隊尾要食催淚彈，自己諗

我大約1點去到cwb食飯先，之後直入維園，應該點半到

早少少出啦 唔係要迫巴士

128 維園見

128 維園見

講個笑話
香港人會準時

早d出去食野

818都幾準時

點半就到銅鑼灣

一早話咗要早！

[宜早不宜遲］原來聽日12.8 12:00開始維園草坪就有不反至6時

十一點過去食埋午餐先集合

Pushhh

Pish

Peshawar

其實要做到分流唔洗個個準時/早到...
反而遲啲起步 由朝行到晚震撼啲

Ppsh

128兩點見

聽日兩點見

Puag

Pusg

Pisg

128 維園見 128 維園見 128 維園見 128 維園見

.

12點就到

“

12點會去嗰邊搵黃店懲罰

12:00維園中央草坪已有不反

Pppp

推，聽日必定準時到

我願意

Ppppp

我啊！！！！p牌都去啦
咁就一個月 仲係死因未明...

手足知唔知道世界上有防水又透氣既風褸？

會

永遠唔會忘記
推

準時兩點

Oooo

冇錯 黨鐵可以利用

:o

X(

agger

pushh

:(

集體跳閘

>:(

;)

I

2點見(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

其實介唔介意一邊行 一邊溫書？

聽日要返工收4點，一收工會即刻趕過嚟
預咗到時交通會有阻滯，但一定盡趕
大家到時見

11 點過海，食完飯起行。

8-)

我

5點先到

Ooooo

OooOooo

Push this

大西北人表示：會遲

1點就出啦食個午餐先夠氣力㗎

多謝提醒 唔講真係以為3點
不過遲到早到都好過無到

2 點

我想買小童飛算 淆底

多人 就 4,5點 都OK

利申:1點食野 2點到

曱甴近平推

綠卡比較好

去

我全家

me

總之多你一個真係好多，聽日見

Ok

128武力使用四大原則

準時啊屌

12點出銅鑼灣食個晏 等夠鐘

，

等我為大家回憶下再決定1208去唔去

12點就到食黃店

會早D到

12點鐘開始集會，可以早啲都得架，避免巴士塞死曬

應該大把人唔入維園
中途插隊入

收工4點 但會到！

唔得 返通宵放7點要瞓教
起碼4點先到

個個應該係不反開始時間，咁早民陣可能都未必有人

可能搭緊台

點都要塞爆佢

良心都係過意唔去

準

交通咁西唔早到根本唔得

推依個

我會再早啲
要試下企頭位出發

利申: 次次都係遲到撚

唔入維園都早啲到港島

仲有，戴口罩呀

唔好再諗住行得正企得正唔駛戴

而家班狗攞緊數據呀

香港人！準時！

和理非 低危人士搭港鐵啦 準時到

巴士載唔切

推
和理非真係可以考慮搭黨鐵
雖然好多人唔想搭 但要集人就要黨鐵.....

12月8號 星期日

聽日見啦

銅鑼灣到時又塞死哂 希望大家可以天后落車

民陣明遊行籲前線警克制
【#和你行不反已出,12.8維園見!】

民陣12.8 國際人權日遊行已取得警方不反對通知書,是7.21
以來首次遊行獲批 8.18變成「流水式集會」,8.31、
10.1、10.20 幾次遊行申請皆被禁止。今次遊行也將将是區議會
選舉、人權法案通過後,最大的機會向國際社會表達香港人對
抗警暴、爭取民主的決心。

香港人,星期日3點,維園見!

不反對通知書時間:
維園中央草坪| 12-6 PM
遊行路線|3-10 PM

【民陣 12.8 海報下載】

【巴丢草為12.8 遊行設計的海報】

守護香港,和你同行| 12.8國際人權日遊行
Stand With Hong Kong, Walk With You All:
Human Rights Day Rally 2019
12.8 星期日Sunday | 3PM
維園中央草坪遊行至遮打道行人專用區
From Victoria Park (Central Lawn) to
Chater Road Pedestrian Precinct
*已取得不反對通知書
*Letter of No Objection Received

【民陣12.8 海報下載】
99 Full Statement
#守護香港 #和你同行
#五大訴求 #缺一不可
#StandUp4HumanRights

兩點！

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

民陣吹大雞
冇得唔支持！！

星期日 維園見!!

推 會早出

連登外唔推
連登內係人都知
出面文宣不足

贊成

黃店早D開，好多人排住隊懲罰你

正義總是會遲到

晨咁早投票都準時就唔係笑話啦!!

聽日見

遲D多人就會封出口/封站
(聽日未開始工展會呵?)🤔🤔

唔喎

應該早過兩點去到

維園D手足如果見到爆場早D預報，等其他人唔駛迫入黎

我果區出哂文宣喇

工展會10號先開始

早到

有呀，因為要搭巴士，一點先出門口嘅話，我呢啲中途站會頂閘，上唔倒車

唔會

因為69 616個起點都變左係北角

預鬆啲時間好啲

再次展示人民的力量

又派成績表 除夕元旦假日本人來港人數將大跌26.2% 跌得勁過去韓國好多

明天見

早一個鐘到會更好

我一定會提早到
但我p牌仔點比

pish爆你

手足準時到，提早開始，如果唔係一定逼到仆街

我係新仔，想問係咪一定要黑衫黑褲

2點? 早1個鐘好辛苦喎……

不過再辛苦都唔夠睇住中大poly時失去手足時嘅痛苦!

我決定大你1個鐘! 1點維園見!

14:00!!!

原來2pm

早去穩陣

128 維園

聽日唔去啦 反不反對都照射tg

8/12 3pm 維園主線 五大訴求 缺一不可

屌你老母我聽朝9點就會到

聽日含淚搭一日黨鐵

初心就係遲到

我諗住12點出門口就唔洗含淚搭黨鐵
仲有時間搵渣哥篤串魚蛋食下

最好，黑色風褸黑褲加口罩，入面著其他色衫，一無風褸就變街坊

Ok聽日見

可以

一點到

會早到

香港人例會遲到xx

好少 睇今日熱門就知

聽日 維園見

提早出門啦大家

兩點牙5糸3點

著夠衫
維園見

10點會到寧願早勁多都唔要俾啲黑警阻頭阻勢

咁早記得留係室內唔好咁早出黎食風

唔一定 但最好啦

sor應該會打尖

排一個鐘食唔食到

守時係美德

tui

咁大家係咪都會早到？

會行SOGO但唔買嘢

食埋個一蘭就黎，等我

會盡早2點到

北角入

不反通知書去到幾點

唔該手足 一定到

叫多啲朋友親戚出嚟
早到好過遲

呢句先係真正要置頂，我哋唔急住要行完架！

抗爭遲到是常識吧

手足們聽日見

Me

可唔可以多d人出，塞到我放工去仲有人陪我行

128維園見

痴線邊會兩點到

十二點去食嘢啦

準時 推

大東北牛牛預計聽日10點騎牛牛出去

計劃早上坐巴士過港島
去黃店食d野飲杯咖啡
然後輕鬆再去維園
大家早d到

———————
12.8 維園見
民陣和平百萬級遊行
有不反對通知書
「堅持」

Push
聽日見！！！

I do

1 點去食拉面

128! 準時！

早上啦遲去冇車

真，盡量早上去，雖然覺得聽日封鐵機會不大

唔好遲到啊

我相信想去嘅人如果見到聽日真係多人到巴士有排等嘅話都會去搭黨鐵
利申如果真係多人到咁我冇所謂

三點收工中途加入

上次尖沙咀聽講黨鐵完全唔爆，但大家都係到照塞巴士，希望今次唔好咁

三點維園

三點起步喇，兩點集合時間啊可以早就盡早到

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

雖然上個禮拜食撚左蛋,但你都要出!!!
記得準時2點集合,有百幾萬團友,準時3點起步

雖然上個禮拜食撚左蛋,但係都要出!!!
記得準時2點集合,有百幾萬團友,準時3點起步

收到， 兩點到

大我呀
2點前到law

一定要準時

直到聽日只推128po

有手足話用咗「袁朗$721」名義捐今晚東華 叫大家幫手cap

「永不退後，才有然後」—— 被捕者致香港人家書

聽日見！

4 點幾先收工，盡趕

1點就到

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

Wai Yuen Geen

因應明天水砲車引致低溫症之可能，
現建議家長、和理非準備以下物資：
1. 後備衣服一套
2. 內衣褲
3. 暖包2-3隻
4. 襪一對
5. 大型厚垃圾袋 1-2隻
6. 保鮮袋 2隻 (包腳用）

將上述物資以防水袋、大密實袋包好。

From tg 612 Reminder

會盡早黎

無問題

其實唔好咁樣啦 插隊

我唔打算準時到…我打算提早到

2點大西北收工希望3點可以到

人到就得

原來兩點係集合時間
一直以為係三點
早d去 唔洗塞